\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline
			\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}                             & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}}                                                        & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}}                                                        & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1              & Dodan opis projektnog zadatka                                                                              & Librenjak                             & 22.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2                                                             & Dodan popis obrazaca uporabe UC1-UC21.                                                                     & Husnjak                               & 24.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.1                                                           & Dodan opis za obrasce uporabe 13, 14                                                                       & Husnjak                               & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.2                                                           & Dodan opis za obrasce uporabe 9, 10, 11 i 12                                                               & Benedetti                             & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.3                                                           & Dodan opis za obrasce uporabe 16, 17, 18                                                                   & Librenjak                             & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.4                                                           & Dodan opis za obrasce uporabe 19, 20, 21                                                                   & Rački                                 & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.5                                                           & Dodani sekvencijski dijagrami za obrasce uporabe 2, 7, 13, 17                                              & Husnjak                               & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.6                                                           & Dodan dijagram obrazaca uporabe vezan uz administraciju korisnika                                          & Husnjak                               & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.7                                                           & Dodan opis funkcionalnih zahtjeva                                                                          & Slavić                                & 27.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.8                                                           & Dodan opis za obrasce uporabe 1, 2, 3 i 4                                                                  & Šestan                                & 28.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.9                                                           & Dodani dijagrami obrazaca uporabe vezani uz prijave nestalih osoba te funkcionalnosti korisnika            & Husnjak                               & 28.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.2.10                                                          & Dodani opisi za obrasce uporabe 5-8, ispravljeno formatiranje listi                                        & Konić                                 & 28.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.3                                                             & Napisano potpoglavlje 3.2 "Ostali zahtjevi"                                                                & Benedetti                             & 28.10.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.3.1                                                           & Popravljen opis za obrazac uporabe 15                                                                      & Husnjak                               & 1.11.2019.                          \\[3pt] \hline
			0.3.2                                                           & Popravljen tekst, ispravljene gramatičke pogreške                                                          & Husnjak                               & 4.11.2019.                          \\[3pt] \hline
			0.3.3                                                           & Napisan uvod za arhitekturu i dizajn sustava                                                               & Husnjak                               & 4.11.2019.                          \\[3pt] \hline
			0.3.4                                                           & Napisan opis tablica za tablice Korisnik, Blok, Poligon, Građevina, PronađeneGrađevine, Koordinata, Regija & Šestan                                & 09.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.3.5                                                           & Dodani opisi sekvencijskih dijagrama za obrasce uporabe 2, 7, 13 i 17.                                     & Konić                                 & 10.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.3.6                                                           & Napisan opis tablica za tablice Komentar i Prijava                                                         & Librenjak                             & 10.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.3.7                                                           & Popravljen opis tablica i dodan dijagram baze podataka                                                     & Husnjak                               & 11.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.4                                                             & Dodan prvi dijagram razreda i odgovarajući opis                                                            & Husnjak                               & 11.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.4.1                                                           & Dodan drugi dijagram razreda i odgovarajući opis                                                           & Husnjak                               & 11.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.4.2                                                           & Popravljen opis arhitekture sustava                                                                        & Husnjak                               & 12.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.4.3                                                           & Popravljeni dijagrami obrazaca uporabe                                                                     & Husnjak                               & 12.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.4.4                                                           & Ažuriran popis literature                                                                                  & Husnjak                               & 13.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			0.5                                                             & Proširen opis projekta primjerom slične aplikacije                                                         & Librenjak                             & 15.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			1.0                                                             & Predaja prve inačice dokumentacije                                                                         & Husnjak                               & 15.11.2019.                         \\[3pt] \hline
			1.1                                                             & Ispravak dokumentacije                                                                                     & Husnjak                               & 3.01.2020.                          \\[3pt] \hline
			1.2                                                             & Dodani dijagrami razreda                                                                                   & Husnjak                               & 9.01.2020.                          \\[3pt] \hline
			1.3.1                                                           & Dodan dijagram komponenata                                                                                 & Husnjak                               & 11.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.3.2                                                           & Dodan dijagram razmještaja                                                                                 & Husnjak                               & 11.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.4.1                                                           & Napravljeno poglavlje Korištene tehnologije i alati                                                        & Husnjak                               & 11.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.5                                                             & Dodano poglavlje Zaključak i budući rad                                                                    & Benedetti                             & 12.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.6                                                             & Napravljeno poglavlje Upute za puštanje u pogon                                                            & Husnjak                               & 12.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.7                                                             & Napravljeno poglavlje Ispitivanje komponenti                                                               & Husnjak                               & 12.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.8                                                             & Dodani dijagrami aktivnosti                                                                                & Librenjak                             & 12.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.9                                                             & Dodani dijagrami stanja                                                                                    & Rački                                 & 14.01.2020.                         \\[3pt] \hline
			1.9.1                                                           & Dodano ispitivanje sustava                                                                                 & Konić                                 & 16.01.2020.                         \\[3pt] \hline
		\end{longtabu}